[
  {
    "question": "Der Schüler ist ___.",
    "options": ["faul", "fleißig", "dumm", "lustig"],
    "answer": "fleißig"
  },
  {
    "question": "Der Clown ist ___.",
    "options": ["traurig", "freundlich", "intelligent", "lustig"],
    "answer": "lustig"
  },
  {
    "question": "Die Katze ist ___.",
    "options": ["aktiv", "faul", "schnell", "klug"],
    "answer": "faul"
  },
  {
    "question": "Der Professor ist ___.",
    "options": ["dumm", "naiv", "klug", "jung"],
    "answer": "klug"
  },
  {
    "question": "Der Hund ist ___.",
    "options": ["böse", "gemein", "treu", "ernst"],
    "answer": "treu"
  },
  {
    "question": "Der Held ist ___.",
    "options": ["ängstlich", "mutig", "langsam", "faul"],
    "answer": "mutig"
  },
  {
    "question": "Das Kind ist ___.",
    "options": ["leise", "offen", "schüchtern", "laut"],
    "answer": "laut"
  },
  {
    "question": "Der Richter ist ___.",
    "options": ["unehrlich", "gerecht", "falsch", "laut"],
    "answer": "gerecht"
  },
  {
    "question": "Die Person ist ___.",
    "options": ["gemein", "unfreundlich", "nett", "egoistisch"],
    "answer": "nett"
  },
  {
    "question": "Der Freund ist ___.",
    "options": ["traurig", "langweilig", "ehrlich", "ernst"],
    "answer": "ehrlich"
  }
]